入黎支持德國日本制裁港共賤人

德國人權法案聯署仲差3千個，日本版既仲要1萬個，快d簽同share出去，等班畜牲賤人接受國際制裁

德國聯署傳送門：

睇唔明德文可以成個網頁translate 做中文或睇下面個教學post
冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

日本聯署傳送門:

幫手推

香港金總終於接受網上會員申請啦

推呀

tuiiiii

推

幫推